想增加競爭力 學咩文好？

想做pb gb ibd果d 學咩外語有幫助？

兩文三語唔係基本咩？
講緊French Spanish果d外語？

不文

Spanish 好似好啲 你識英文 中文 Spanish 其實已經識左最多人用嗰幾種語言

東南亞語言

服務ASEAN富豪

法文萄文西班牙文

俄文

印尼文bahasa最好，連菲印馬都溝通到